.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "LRF2LRS" "1" "otsaila 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
lrf2lrs \- lrf2lrs
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
lrf2lrs liburua.lrf
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Bihur ezazu LRF fitxategi bat LRS (XML UTF\-8 kodetua) formatuko fitxategi. (Bi formatuak antzekoak dira, biak BBeB, hau da, Broad Band eBook. Sony eta Canon enpresek garatuak).
.sp
Whenever you pass arguments to \fBlrf2lrs\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: "/some path/with spaces"
.SH [AUKERAK]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-dont\-output\-resources
Ez gorde txertatutako irudirik eta letra\-tipo fitxategirik diskoan
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
Erakutsi laguntza mezu hau eta irten
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-output, \-o
Helburu fitxategia, irteera fitxategia LRS formatukoa
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
Izan zaitez berritsuagoa
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
Erakutsi programaren bertsioa zein den eta irten
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
